#
 
มัลแวร์
เรียก
ค่าไถ่
เวิร์ม
ตัว
แพร่กระจาย
แฟลชไดรฟ์
ZCryptor
 
#
ไมโครซอฟท์
อีเมล
อีเมล
มัลแวร์
รหัส
ไฟล์
เรียก
ค่าไถ่
ส่วนมาก
มักจะ
ล่อ
เหยื่อ
กด
ลิงก์
มัลแวร์
เพิ่ม
สามารถ
แพร่กระจาย
ตัวเอง
แฟลชไดรฟ์
เพิ่ม
ไฟล์
ไดรฟ์
ถอด
ไฟล์
รัน
แพร่กระจาย
ต่อไป
เรื่อย
ตัว
มัลแวร์
เรียก
ค่าไถ่
ประมาณ
บาท
ยอม
จ่าย
สี่
เพิ่ม
ประมาณ
บาท
แนะนำ
ผู้ใช้
อัพเดต
ระบบ
ปฎิบัติ
สำรอง
ไฟล์
สม่ำเสมอ
ระบบ
ระวัง
ตัวเอง
ปลอม
ที่มา
RansomWin
32
ZCryptor
.
A
 
autorun
.
inf
 
BTC
 
BTC
 
file
 
history
 
TechNet
 
Trend
 
Micro
 
